麵仔你幾時買Bit coin?

而家升左好多
你點睇

對於bitcoin呢方面 我係同廢佬巴有同一觀點

"比特幣投機活動讓他聯想到了人們在美國拉斯維加斯賭博的感覺。. 這兩件事都讓他對自己能夠在一個「人們知道自己可能會輸的時候進行投機的世界裏」賺錢充滿信心。. 「你們這群玩比特幣的人不會賺很多錢的。"

放心了

升到無止境

火箭

咁快啲入BITCOIN

收到喇！
真係要上USD500K

all in

升到十萬指日可待

留埋名

多謝麵仔 黃店凍飲我嘅

宛仔呢句 會搞到全連登進場
分分鐘2021 年前上4 萬

我點入貨？

麵仔

聖母價500k

屌你老母

留名代發

成十幾萬買1粒

多謝你

不問價掃貨

多謝

準備借錢all in

邊到可以買bitcoin
有冇Bitcoin etf or股票

麵仔點睇其他加密貨幣

28000 美金了⋯

聖誕快樂

MARA 一齊玩礦機啦
follow Cathie Wood 嘅 pleasant journey

bitcoin可以分到好細，唔駛買晒成粒，不過建議至少買0.01

原本都仲15 16，有麵神呢句就穩陣，今晚all in

留名見證

冇錢啊！點買呀！

多謝麵神！

睇有d site話少過唔知少過1 unit要charge,是否
我都想買

多謝麵神！！！！！！！！

火仔會屌鳩你架.

不問價入

疊單問埋點睇arkk

唔好問啦,
靜啦好唔好

真係俾人屌得少咩

我要知呀屌你2次

信契媽你就買, 唔信就過主,
咪拉埋D超自然力量入泥

講真, 麵麵出聲既我真係走, 揸cash保平安

屌 入啦 仆街

多謝麵神

有麵麵呢句就放心
聽日去 ATM 入多幾萬 BTC

正確d
散民唔會賺很多錢
不過莊家會賺好多錢

多謝你呀

小米呢？ 小米唔係賭博， 係實業， 應該會瘋狂破頂

麵仔好勁

34k

升到顛 唔到你唔信

又有神蹟

麵神又中

又中

麵神加持，仆街all in

all in左多謝麵神2021比左個新開始我

麵神唔好偷偷地入唔話俾大家知

真係要叫一聲麵神

麵麵

要增持啦我麵麵長命百歲

ALL IN

係冇息派既投資下，只有交易所會係幕後boss

有麵麵加持 升到三幻三啦

34000 now

GBTC

真係好癲

人地唔睇好咪即係繼續升lor on9

神呀